{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044499",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 141미니호텔"
    },
    "text": "韓国観光品質認証プレミア等級ホテル(文化体育観光部)慶州市指定優秀宿泊施設(慶州市)としてトリップアドバイザートレブラスチョイスベストベリューホテルに選ばれた。計43室の客室で構成されており、案内支援言語としては韓国語が提供される。部屋ごとに入室基準を確認しなければならず、追加人数がいる場合、追加料金が発生する可能性がある。オンシーズン、特定日、祝日には料金変動があり、払い戻しおよびキャンセル規定も多様に処理されることがある。予約の場合、使用予定日の3日前までは無料でキャンセルでき、使用予定日の2日前までにキャンセルすれば50%払い戻しが可能だ。使用予定日の1日前までにキャンセルした場合、20%払い戻しが可能で、使用予定日当日はキャンセルした場合、払い戻しがない。朝型顧客のための朝食提供サービスを3,000ウォンで利用でき、フロントにPM10時までに申し込まなければならない。訪問客はこの宿を清潔で親切なサービス、価格対比満足できる部分など多様な面で好評を得ており、周辺観光地との位置も良いと評価している。客室の内部はきれいに管理されており、不便なく快適な宿泊が可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何の資格を受けた宿泊施設ですか？",
            "answer": "このホテルは韓国観光品質認証プレミア等級ホテルとして認定されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "このホテルは計43室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "このホテルの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとに何を確認しなければなりませんか？",
            "answer": "部屋ごとに入室基準を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、何が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのように処理されますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金変動があり、払い戻しおよびキャンセル規定も多様に処理されます。"
        },
        {
            "question": "朝食提供サービスを利用するためには何をしなければなりませんか？",
            "answer": "朝食提供サービスを利用するためには、フロントにPM10時までに申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように評価されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室は清潔で快適と評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような顧客におすすめですか？",
            "answer": "このホテルは朝型顧客におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 377
    }
}